曾愛惜的總要放手～

難接手的又來等候～

如我愛你你愛的他都要走~
同樣犯不著哀愁

遺憾夠～還要去張開笑口